{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 꽃날펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 追加費用は現地で支払う必要があります。 追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。 人数を超過した場合、追加費用と払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊禁止及び未成年者の予約は払い戻しできません。 入退室時間を守ってください。 毀損や紛失時の宿泊客の責任及び損害賠償を受けることがあります。 直火および炊事道具の持ち込みはお断りしております。 客室内での喫煙と飲酒は禁止されます。 娯楽、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約の場合、全額払い戻しが可能です。 スパ、ワールプールは費用なしで利用でき、時間の制約はありません。 バーベキューはレンタルと午後6時から10時までご利用いただけます。 雨天や冬季にもご利用いただけますので、ご利用ください。 メゾネットタイプの部屋では、幼児と一緒にいるときは安全に注意してください。 IPTVとWiFiが利用でき、オーシャンビューの客室ではオーシャンビューを楽しむことができます。 プールは午前8時から午後8時まで運営されます。 水着またはラッシュガード、コットンTシャツを着なければならず、飲酒時には入場できません。 無料駐車が可能で、テントレンタル、周辺マート、SPAジャスミン、デリバリー料理、コールタクシーがご利用いただけます。 フォトゾーンと屋外テラスがあり、観光地として麗水エキスポ会場、ムスルモク海水浴場、ケーブルカー、突山大橋、アクアリウムがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、追加費用と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊禁止及び未成年者の予約は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失時の責任はありますか？",
            "answer": "毀損や紛失時の宿泊客の責任及び損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火および炊事道具の持ち込みはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙と飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙と飲酒は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "静かに過ごす必要がありますか？",
            "answer": "娯楽、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやスパは利用できますか？",
            "answer": "スパ、ワールプールは費用なしで利用でき、時間の制約はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはレンタルと午後6時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "雨天や冬季にもバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "雨天や冬季にもご利用いただけますので、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "観光地として麗水エキスポ会場、ムスルモク海水浴場、ケーブルカー、突山大橋、アクアリウムがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 530
    }
}